====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le dire n ' est pas correct , je le sais , mais je le pense sincèrement .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

